一人一個好笑食評

好笑？

你知唔知乜野叫好笑呀?

笑撚死我

睇回覆仲好笑

樓主囉

拿 唔得咁架

笑到仆街

笑點？

第一個留言嘅重要性